【中銀哂行馬 佈好陣 點知無人撳錢 笑鬼死】 中銀係咪中左計？？？

唔通係聲東擊西？

收到風而家抗爭者同義者有祕密通訊渠道，到底係咪真？